［自家烘焙］肉桂卷，減緊肥既慎入！！

宜排成日見人講肉桂卷，不嬲好鍾意食宜隻野終於忍唔住手整左黎食真係好好食

但宜個野真係好撚肥，勁多牛油同糖

次次整宜隻野都忍唔住係咁食，今個月我已經整左2次黎食第一次整完，又肚餓，諗住試一個先，製成品既片都未錄，抖下打下PS4，一邊拎黎食， 仆街，一邊打機一邊食，食食下先醒起未錄，得返2隻 咁唯有再整多次

焗既時候成屋牛油味，勁香，第二次一出爐錄完片又食左2個食完真係要郁動多d先搞得掂。

牛油🧈

組織幾細緻，牛油既功勞

鍾意我條片既，
記得subscribe 我YouTube channel 呀！！

仲有 IG:

有冇外賣

肉桂捲口感扎實 是牛油既功勞

Btw點解唔用捲既方式？
唔係快d咩

賣唔賣呀Ching

外型？

frosting 太少

無外賣，比我食晒喇

係呀，多牛油好正但好肥

因為上網睇到張相係咁，諗住會好食d, 實際上差唔多

食晒喇wo, 黎澳洲搵我

落得多好甜，我睇外國d人整，多到白晒，。應該甜到痴線

要減肥了

Is

食完先算啦，次次整我都食好多， 好好食一定要多糖多牛油。

好有罪惡感

我就係鍾意食甜到傻鋪曬白色嘅

有邊樣好食既野唔係咁食左落去唔覺既

食得多會好快有糖尿病

Push

減緊肥

食一半舊，無咁易肥既

咁就一年...墨爾本手足有啲嘢想搞....

那有錢巴g chi下